感情空白。。。點算

出左黎做野人又唔識多個，又識唔到新朋友，app又九唔撘八啲人。。。其實我係咪要孤獨終老

去連登交友台

+1

我願意為你填上色彩

永遠空白

小弟就19歲 a0 B cup 肥仔ball

BU marketing

唔知點解次次都同唔到女仔做朋友

雖然我就好desperated，條條女都好想溝

但小弟心知自己樣衰到仆街

所以只會同女仔保持友誼關係

奈何，每次啲女仔只會覆我半個月message

之後就藍tick，55，haha，同埋sosad我

明明我每次都有講明 “hi, be fd ok?”

點解仲要當我狗公咁撚，我都講明係be fd啦

我都係想嘗試下有女性朋友既滋味je

我究竟仲要做啲咩先會有女性朋友

屌你老濛

小朋友讀好啲書先啦

[url][/url]